有冇誓師大會

你自己整

一點四十五，全區手足，唱完國歌，大叫光復香港，時代革命，香港警察，屌你老母死全家。黑警黑警，屌你老母，屌你老母。

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

蛋糕大會就有